Contenido :

-Camara en 3D con efecto al correr para simular la velocidad
-Raycast
-Cambio de armas y con municion 
-IA avanzada
-Ragdolls
-ScriptableObjects
-Fisicas
-Eventos 
-Joints
-Corrutinas
-Iluminacion a la hora de disparar


Movimiento del Jugador:

- Para moverse hacia adelante (W)
- Para moverse hacia los lados (A) y (D)
- Para retroceder con (S)
- para correr son (SHIFT IZQ)  y (SHIFT DERECHO)
- Para saltar es con el (SPACE) 
- Para recargar el arma es en la (R)
